★住床位，申請綜援，會唔會有女社工家訪？

招乎佢坐邊？

除鞋上床接受家訪

床

好多呀嬋黎架喎

叫佢除鞋上床

腳味

點解仲係有on9仔覺得係社工批同查綜援
無知真係可怕

女社工家訪遇「家暴」扑穿頭

佢有講過係社工批同查咩

住床位果啲毒,通常都安排男社工家訪

I only care 腳味

Hehe